提早上班, 準時放工算唔算OT?

提早上班, 準時放工算唔算OT?

唔算
朝早工作量少過下午